[Be humble] 各位手足，對住同路人可唔可以客氣少少？

話說有日行過葵涌邨附近，有個黑口罩嘅人（唔知係咪手足喇）迎面行過嚟，我都盡量讓一讓俾佢行啦
點知佢一嘢撞埋嚟，仲要頭也不回咁走咗加上最近發夢嘅經歷，有啲嘢真係好想同大家講

我明白過咗咁耐，有咁多事發生，總不免有啲情緒嘅...但唔該各位請記得：
發夢蒙面係為咗保護自己日常戴口罩，係為咗表達對禁蒙面法嘅不滿
而唔係為咗任意妄為、任意屌人

Be humble 呢樣嘢講咗好耐
但係到今時今日，發夢嗰陣我都仲見到有手足係會對街坊/路人破口大罵，明明佢地係乜都冇做
甚至有時對住手足，都係用呼呼喝喝嘅態度手足做錯少少，都俾人大大聲咁屌

可能你會話，咁多個月，少少嘢都做錯係抵屌。但係點解咁多個月，都仲未學識be humble?

仲有，你覺得心情差，唔該自己處理好。揾街邊嘅人同手足發洩有咩意思？你咁樣，同隨機搞街坊出氣嘅黑警有咩分別？你咁樣揾自己人嚟出氣，你估佢地又會好開心？咁樣只會令到士氣更低落心諗平日都俾人罵啦...發夢幫手又要俾人罵

你話我EQ低又好，抗壓能力低又好
我唔係要求大家彬彬有禮，只係對自己人可以客氣返少少，至少雙方都唔會有hard feeling，又唔會影響士氣，對大家都好

最後希望各位做一個有質素嘅發夢師
而唔係一個成日嬲爆爆、起晒鋼嘅憤青。

記得早啲瞓，聽日去投票

葵涌邨有狗竇 所以戴口罩未必係手足

耩得好

推
記得投票

推

嗰D有出過遊行，但唔出去投票想點？

如果票都唔投 某程度上都唔算係同路人

ACG好唔好著？

錯post?

無

最後冇買到答你唔到